Viutv 個 Queen V 叫咩名？

有無人知？

queen v

Who is Who is Queen V
有無人知 有無人知
Who is Who is Queen V
有無人知 等我話你知
Queen V that’s me 係最新嘅MC
想知多啲就要聽清楚啲歌詞